大家點睇呢個球員

廢物

垃圾

防守技術不及本人

保狗波台之恥
做人剩係識逃避

係勁，但會員更勁

幾時加入蝗馬